有冇人連中秋飯都冇得食

自從個仆街家姐俾人搞大左個肚 生左出來之後
就日日要我啊媽去幫佢湊仔 有時我老豆都去埋
明明就嫁左 唔明外家日日話要返工唔湊
而家話請工人要請兩個月 我啊媽就做足免費勞工咁耐
我晚晚放工返到屋企人去樓空 明明有俾家用雪櫃可以係空既 想煮都冇得煮 日日食埋d 垃圾食物 覺得自己慘過閪咁
今日問佢地中秋有冇中秋飯食 竟然答話冇
因為又要去照顧人 我真係好嬲
我老豆話我精d 家姐蠢d要幫多d佢
一講我就諗起由細到大佢地都冇咩關心過我
我覺得好嬲佢地 好想同佢地脫離關係

屋企人去曬旅行，唔使應酬佢哋
今年得返我一個，唔知點解反而好開心
最憎大時大節去親食飯都冇位泊車

樓豬有冇諗過只要你家姐一家唔係度
你就會得到幸福得到親情？

有諗過想佢快d死
都唔想再同佢有咩關係
俾佢拖累得好慘